聽朝跌到仆街買咩部署好?

係咪即刻入熊

Yes!

十點半前好放

邊隻好

65512

買定龕位

已準備10萬熊證

超市特價你會做咩？

掃！

你仲唔係65512巴

洛賓冇錢買麵包

Cash is king

有幾件肥牛係身點撚算

食咗佢

跌夠一千開始入第一注，預期調整最多2000點

開市有淨係再傾

put

留名睇早市買左牛仔，下晝上黎哭喪

無得算架啦, 即打

好緊張

買定碳都得

到底AO會跌到幾點

屌你老母弱智去返其他台啦
咪撚係財經台出現

which bear is recommended?

+49.7%

開市0.095
都執啲

Sor
0.078先arm
大家贏幾多

一野就爆上去點入

又冇一個上車機會

mola mola

開市入左熊，而家可以點?

聽日揾位走啦

等

持續調整

樓主入左咩

聽打靶

咁可以點?

Fat fat la

日本救心

巴打你有運行啦

冇買

FAT FAT了, 好在留隻過熊

Gun成點